一係刀手，一係掟鏹水

我諗班黑社會玩到最盡都係得呢兩樣
尤其是元朗大馬路地形似旺角
又唔夠旺角多天眼
大家要多加提防
元朗巴絲留係屋企既話
搵d航拍幫手mon住天台
用盡屋企可拍攝既器材幫手mon定民居既窗

推

小心各位

佢咁搞法咪令元朗長期暴露係鏡頭下
鄉紳d樓會跌價，黑社會d k場雞竇冇生意，佢想你拿拿臨行完走呀

不過我都唔反對大家做足準備既，但係唔洗太擔心甚至恐懼姐

防人之心不可無
要有兩手準備
同埋佢地係傻既
on9到以為自己地頭惡曬
連口罩都唔戴就知

唔可以當佢地正常人咁推斷

[升級注意]連儂牆2.0